禾輋邨5人激戰 Tony Jaa飛入戰圈

【本報訊】沙田禾輋邨熟食中心，前晚有5名男子發生激烈爭執後大打出手，在三戰二之下，一名男子頭部受傷倒地，警方接報到場將傷者送院治理，涉案人士則已逃去。

痴撚線

笑死

日本人眼中的香港

我叫池下遼十，是日本東京「新香港研究社」的社長兼副社長兼唯一社-員。
自小我便對「香港」抱著極大興趣，

而從動畫； GAME 和漫畫當中，我對這個城市有著更深刻的了解。
綜合多套動畫和漫畫作品的描述，我得出以下幾項重點：

１．香港人分成風水師、拳法家和黑社會三大類。
２．九龍（尤指九龍城寨）是個危險的地方。
３．香港的少林寺位於南方一個離島上。
４．香港擁有巨大的超級機械人。

坐定定食住飯睇戲

最先被人打嗰個咁無雷嘅

踢人頭個個都收撚晒腳驚搞出人命

有好野食 + 露天 + 免費拳賽 + 啤酒 = 正!

著拖鞋踩又好難發到力既

利申未試過

offtopic
之前九龍城泊車條死咗，拉到人未

痴線，幾野又踢又踩，踩落去撞地再反彈

真係會死人

btw 第一個比人果個唔幫手

應該走左路

發佈日期：2016年9月19日

個男人死唔去大命...咁踢頭法

笑撚死

咁仆街既，人地幫左你仲走左去

畀人二夾一嗰條友咁撚冇義氣嘅
嗰頭救完佢 呢頭食花生？

仆街走佬 無義氣

條友睇到唔對路
幫拖？不了

藍衫個個team kill黎?

個飛腿配音 笑左成分鐘

回帶